無限非限速plan /家庭plan 求sales

如題🙏

啱先同個絲打join完$5X 轉台，佢有各電訊公司(CSL,HKBN,SMARTONE,3HK，中聯通)新客轉台特價大專生，企業員工勁抵最新優惠！

可以tg佢了解各大公司轉台優惠詳細